有冇人買過Dokmy花菇啲產品？

係佢度買咗好多野
又魔法杯又wish powder又契約等等...
請問有冇ching買過？用後又有冇效呢？

想問下你買咗幾錢

$1500到 你有冇係佢度買過野？

冇啊但聽開佢live 好準

RIP
千五蚊？凍過水
黑店仆街死啦
都唔明點解咁多妹妹仔畀佢呃到
屌佢老母近千銀嘅水晶杯入面全部垃圾碎晶
仲要有膠珠呀
差唔多成千銀畀啲咁嘅嘢我？
好唔好意思呀佢
仲有啲水晶 屌拿星核突到 喺淘寶是但搵條都靚過佢
Ig較晒filter都遮唔到有幾柒
總結 樓主咪撚再畀佢呃

岩
完。

又一件智障

Work唔work??

碼碼好一般 有fd話買完仲衰同條仔散埋

勁多好評

咪撚信

唔好問完又唔信，呢間真係死黑店嚟

你有買過？

冇中過伏就唔會咁憎佢
冇買過垃沒魔法杯都唔知入面得垃圾同膠珠

好似麻麻

塔羅係好準
但啲產品就
坐門口個tb問少少野就串過閪

見佢呢排賣眼淚唔知想點